覺唔覺hyewon先係全隊最靚嗰個?

又嫩又高

牙純勁正❤️

下你冇撚嘢。。。？

問過天使周周未？

周純TWO TOP冇先後之分

下 咩

其他成員啲樣都幾特別 仲未睇慣

不嬲都話係

是

點解要問佢

牙純傻妹黎..

我了個西汁飲

佢未必認同你

了佢*

咪能癲啦

我鍾意佢

發覺啲巨型忙內都正

周周一扮青蛙想打7佢..
牙純完美零死角

陳瀅mix馬子妮

點嫩法

啱啱15歲...好嫩

呢張咁樣衰

你對眼衰

係

佢某一到係似15歲